「雕蟲小技」大家留意下黨鐵特登將幾部無壞既閘機關閉，將無壞既電梯暫停

想製造混亂，迫市民將怨氣轉落勇武度

好多個站都係用呢招，大家可以留意下

扶手電梯有制可以開返

大家留意下，特登迫你地割席

挑撥離間
玩分化

低成本高效益既策略

屌佢今日沙田明明近巴士站果面閘口冇事，班狗鐵staff 死都要人係商場果面排隊入，直至有好心人過黎提醒大家果面閘口冇事可以去果面入閘d 人先識走過去，但同時班狗鐵staff 繼續扮聽唔到叫人排隊，真係賤格都無倫，屌佢老母

測試行動開始

不過好多市民無中計，屌到黨鐵化皮，反而將憤怒更加轉移到黨鐵身上

推俾低智港豬睇

港豬們捉住黨鐵班走狗屌

推

好似佔中果時咁
將所有混亂嫁禍比兄弟手足

我覺得將文宣要貼係党鐵門口
或者用大聲公講比在場人仕知

大家諗下點樣破佢地呢招？ 我覺得要現場起鬨指住D設施講係故意關的

有 見到

警世

今時今日
如果有其他選擇嘅情況
你仍俾正價搭黨鐵
他日你唔配一同分享成果

你每搭1蚊
嗰1蚊就係資助佢地運狗
同埋出賣港人
你良心過唔過意得去

黨鐵仲唔笑你班人無骨氣咩

蘋果日報記者需緊急調查黨鐵做假證據

俾人發現左之後，原本「壞既」閘機，今日出奇地復活了

好神奇呀，扶手電梯都好返了

咁者係點即係勇武想爆定唔想爆

發現左好耐
尋日壞嘅機可以第二朝shift左隔離部機

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統